咁多廢中廢老咁藍

大部分都係想搵著數
文宣可唔可以做嘢
令到班廢老知道
選舉唔好投共
民賤聯工聯會先會放多啲著數出嚟
咁佢哋先有多啲蛇齋餅糭

推

科學證明唔用腦嘅人由中年開始就會開始出現老人癡呆先兆
好多藍絲就係咁煉成

因為呢一刻佢地係收成期，唔想知唔想理 ，政府最好增加褔利，派錢，加生果金，但唔會主動爭取。佢地比警慌同CCTVB用語言藝術將所有破壞都歸咎於示威者，政治影響同中美貿易戰影響自動mute 左。自己唔理政治但認為學生都唔理解政治，年輕人解釋比佢聽就一副我食鹽多過你食米，洗你教我咁既既樣? 正正因為咁，佢地喜歡企年輕人對面以刷存在感。

以上為個人見解

sorry for 1999

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］